[ 連儂牆 ] 我警告你班髮型師下次唔好剃埋大媽個頭呀！！女人俾人剃頭個心理創傷好大架！！！！

其實個男人已經好慘！！佢得咁少頭髮都唔知仲生唔生得返！！！！

下次如果你地剃埋個女人仲陰公呀！

唔好咁做呀！

女人比人咁剃法，慘過打佢一身

千其唔好幫d大媽剃個清朝頭/地中海呀
會好醜咖
會生唔番出來咖

好成功
唔需要拍底過程，只要有結果就得